[IQ題]中國歷史上邊個朝代最靚

第十頁開估

金朝

宋朝

因為：岳飛 可終身美麗

非也非也

元朝

因為袁 靚靚

秒

都不是

做咩無視我

其實大家嘅答案我都覺得okay
但唔係我心裡面嗰個

習朝

習近平盛世

上面嘅都未估中

晉朝囉屌你老母

都唔係

湯

商
商天鵝
醜小鴨變天鵝=最靚

還點樓主個答案都鳩鳩地，我都鳩撞先

欣賞你嘅創意，但唔係

中國歷史得幾十年
有咩朝代？

皇朝

係咪應該要講返華夏民族建立嘅朝代
(唔知要用邊個term好 )

新朝

夏

你中史淨係學共產黨立國?

三王五帝夏商周， 春秋戰國亂悠悠，
秦漢三國傳兩晉，南朝北朝是對頭，
隋唐五代北南宋，元明清後帝王休。

上面唔記得講埋要解釋埋點解
好啦，呢到有一個係中嘅

叫我做咩

明朝 因為日同月好靚

夏 因為夏美
Kero kero

元 因為完美

早晚習總又稱帝

答案差過3樓果個即刻放低個負皮

新？
身光頸靚 ？

如果樓主答案衰過樓上幾好
祝你全家過唔到出年新年 你就全身生野長命百歲

中華帝國
袁世凱君主立憲
有史以黎最民主既中國

湯
因為靚湯

宋美齡

秦

周朝
美洲

答案呢

上面全部都唔係

收皮啦

羅斯
因為索羅斯

咁多嘢唔索走去索螺絲
索鎚仔我都未驚過

六嬸，你係咪中咗NUMBER降啊

你以為中史學嘅就係中國人嘅歷史？
民國人之前冇中國人。

中國唔係指中華民國或中共
中國其實係指依家中共所位處嘅地區
所以統治依個地區嘅都係中國朝代

又漏講 係解釋錯 對唔住呀

由於反應冷淡 故第三頁就開估答案加講埋點解